支持手足拆親共店鋪，因為真正做到升級既效果

但可唔可以唔好拎鋪頭入邊既野食/物品/值錢既野?
今日拆吉野家就拎汽水飲
咁第日拆名店係咪又可以拎名牌?
希望大家細想一下，拆店既意義係邊。

岩呀 目標要清晰

拆藍店/親中店鋪真係做到令藍絲針拮到肉先痛
去中銀撳唔到錢
去吉野家食唔到野
好撚過日日影相上黎叫春話人地多人食啦
所以好支持呢次行動
但希望大家諗下拎店鋪物資係咪真係有需要拎。

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

都冇人拎

我發夢見到，可能你唔見。

大家呢排掛住抵制港鐵、美心等既品牌
唔好唔記得仲有一個品牌，大家已經忽略左
無錯就係莎莎化妝品
呢間野又係專做大陸人生意
已經當香港人無到，直頭係奶共奶到出曬汁
加上莎莎老闆同佢個仔，兩父子一齊嬴左馬
我地當然要恭喜同祝賀佢地繼續生意興隆啦

G持

燒舖好過剩係拆

咁先係叫升級

食肆有爐頭個d
一燒就好易爆到成間渣都冇

其實你倒晒佢d汽水落地

同你飲晒佢d汽水

分別係邊

呢個問題，你要問返你自己，呢個係你堅信既價值觀?

但新聞同Twitter都講緊佢地話唔好拎嘢喎

仲有大陸銀行，零售店蘇寧，佢地有份迫害香港人

燒舖好易變成火災, 搞到附近D店鋪或民居就真係PK.....

間舖都冇㗎啦，用人哋嘅物質補給自己係正常到不得了

你要飲野，大把野俾你飲啦，幾多人一箱箱捧住周圍問人：要唔要野飲呀?
定你覺得：有無人要飲可樂呀?呢樣野你真係接受到?

唔知你邊區
我發夢就大西北

"破壞"同"搶掠"嘅分別，外媒一直好佩服香港示威係因為我地就算攻入立法會都唔會拎任何野，拎野飲會放低錢，但係一旦有搶掠出現就可能會影響外國對香港示威嘅觀感，而且一旦有搶，就好易有藍絲扮黃乘機搵著數，到時你私唔私了好？

喂，屌你，又岩WO。
幾時去廣東道示威?預埋我

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

收皮啦
你呢啲垃圾做多幾次就唔會再出黎吠
永遠阻住行動升級諸多麻煩

你不如諗下你對拆既定義係點先

連cctvb都報冇人拎店鋪財物，樓豬你就唔好突登開post話有啦

呢d時候唔好玩火
你要針對嘅只係呢間舖
波及到其他舖頭甚至民居就無咗個針對性
變咗淨係為破壞而破壞

我有話唔支持拆鋪?
定你覺得飲野/老笠呢種係升級?

pushh

我想攬炒
我唔係想打劫

Push

你不如講下你既拆係點拆先

你條冷氣軍師出門口先講啦

你當我豬隊友啦
今次好彩就無人報同係可樂
下次係金鋪呢?
名店呢?
依家唔拎出黎講，尋求共識
等真係發生左，你點補救?

多鳩餘 你去名店唔關事打劫叫強盜咪混淆視聽啦
對準中資打又要顧呢樣顧嗰樣，set底線俾自己對付中資企業做乜鳩呀

同意
不過
我支持地圖炮
全拆

仲要揀正凌晨一點開po

咁係整臭個朵
下次冇錢洗拎d 黎洗又得唔得？

笑左
你覺得示威者特登拆鋪入去為搶掠汽水黎飲？

點少得建制派已完呀

你唔明我意思
無論有定冇
新聞/廣傳嘅嘢係冇親歷現場嘅人腦中就係真實

拆！

梁振英開咗個post話莎莎好似李柱銘家族有份
照燒係咪都無所謂？

乜都可以拆
但唔可以拎走物資
小至一杯汽水
大至一舊金
我走出黎唔係為錢

係，唔拎真係笨

大佬，等埋你帶隊操去廣東道
認真
我唔貪心
一隻PP夠

劫富濟貧呀屌
有幾多義士手停口停?

下次再爆鋪就在場加返文宣講唔會掠奪
好似上次立法會咁樣

今日得你呢個po話佢地有拎到野走(飲野)現場記者新聞都影住拆完就走

下次下次
下次比個官你做呀
剩係識ff 一堆情況 然後當正發生左黎打稻草人

同佢講多算撚數啦
佢呢D叫爆格,唔係拆鋪

岩呀，有道理
幾時拆埋ATM?
我好等錢洗

咁而家有冇人拎走d貨先？
你講到班友入去偷汽水攞去賣咁

佢有天眼通洗你教？

你哩D純粹叫趁火打劫

唔好再set咁多多餘既野

手足想點就點

有義士畀人射你仲同我講唔好飲人啲汽水？

不論手段 不放fake news 抗爭到直至佢地撒資為止

我認為搞佢唔好,始終出師無名,搞其他啦,大把出師有名

幾撚時有老笠？

咪係，嘩如果咁講上環隨時拆到手軟

有關係?你起下我底，睇下我開過咩POST，BTW，我都真係差唔多要訓，返早。

一搶嘢成件事就會變質
變成為咗私利去破壞,而唔係為咗爭取公義同訴求
呢一點對文宣同國際戰線都會有極大嘅負面影響

拆撚咗啦柒頭，有冇少到錢呀
Block咗你個傻鳩喺度打稻草人

做多左 做大陸人生意未至於要被審判既....
呢幾日被審判既都係公開針對 甚至清洗手足
先迫到示威者執行公義
我地唔好濫用

自用定拎去變賣都係拎

四個字 天滅中共

P牌
支那人打劫左香港人20幾年又唔見你講

可唔可以搞清楚咗拆嘅目的

拆玻璃太簡單， 第二日又可以做生意。
直頭就要拆到佢要重新大裝修， 成個月做唔到生意，先入肉

今日全日新聞都冇講過前線拎財物
講緊連cctvb 都冇報

唯獨你呢個閪po 話有手足拎野
仲要凌晨一點出po

得啦 明晒

專做大陸人生意，係咪應該幫佢驅鬼

一拆已經對中共收入有直接傷害
但首要目標都係政府建築物, 最好就拆到西環啦

岩呀，支持。
你早講呀MA
應該一早去廣東道啦屌。
大佬好野!!

唔好提啦 今日比人點左入馬場 得零聲手足

不推文回复

破壞不搶劫，香港人冇錢咩屌

我講大話既話，俾雷劈撚死!

wow 凌晨開風向po
然後有p牌仔幫手推

冇搶呀on9 有搶cctvb播撚咗啦

李柱銘之前幫汽槍手足打甩左,黎緊佢應該仲會幫手打,

主力針對左福建先啦
全港有一半係中資 見到就拆?

幾時到 禮義廉 所有辦事處?

你咁講,你幾時覆卓殺警呀?

講呢句有說服力啲？

凌晨開呢d po 帶風向
唔係popo 就係三毛狗抹黑

打爆個MON就叫拆左?
咁D錢呢?

五毛狗係咁架啦

其實呢個有d象徵意義
因為，可以嚇到中資撤資
而投資者亦都卻步

當攪到柒婆班FD，肯肯定會嘈佢嘈到仆街，例如鼠王間野自焚呢類

你應該慶幸，現場無記者，我依家好心提手足。

有搶cctvb仲唔第一時間循環播放兼出聲明譴責？

P牌邊推撚得郁呀?
要標籤唔比人講野,不如叫連仔唔比人開新ACC啦好嗎?

又一隻p牌
仲要有屋企人做狗

正解

自己慢慢定義咩叫拆啦軍師，完全封鎖

呢個po起碼見到兩件3毛/左膠

咁你想點講?
隨你想點都得

又話訓仲係度兜

不如list下d 大野
細嘅大可以唔理

破壞 同 搶劫 絕不能混為一體
法國黃衫軍就係咁輸左一部份民意走
大家明無人可以控制到示威者想法 甚至可能會有畜牲趁亂打劫破壞義士名聲
但大家見到要阻止 唔可以比呢種做法瀰漫

五毛樓主由一開頭飲汽水 講到食野 搶劫
此po已完 thx

唔好偷野

老屈前線被踢爆就扮委屈

我有支持狗咩

呢d 冇用， 拆佢地傷唔到， 因為佢地可以開數claim 錢。

拆就拆中資既旺舖， 拆到佢地要大裝修， 中間做唔到生意既日子先係蝕入肉。 同埋大量人要放假冇工開

佢都on99我專捉風向撚

一罐汽水上綱到金鋪名店
混淆試聽
講到班人係為左搶汽水去拆鋪咁
又驚之後會搶其他野

我屌你老母咁牽強都得

撚有偷過野
退後一百步黎講
如果真係有少左野既話
你覺得cctvb 會唔放大黎講？

根本就係一隻三毛狗凌晨開po 老屈

你隻5毛都幾勤力喎

D香水化妝品幾百蚊一支...

不推文 垃圾post

又係民意撚
試下心口中槍你會唔會咁講

又唔百佳惠康俾人搶掠

仲有cctvb / 文匯 大公個d 提都冇提過
隻五毛狗作料老屈反而自爆左

汽水當然小事，但破窗理論話俾我地聽如果唔制止就會愈黎愈升級，下次可能係小米，再下次可能係華為，再下次可能到名牌，而且講緊未必係自己人，萬一有藍絲仆街扮黃絲去搶名店，到時就會破壞左成個運動

Pish

拆野既義士，帶支叉電鑽去， 幫佢地地磚周圍鑽下。

講劫富濟貧, 支持拎敵人野補貼自己
哩D又係乜言論

又一隻三毛狗
從來冇前線拎過野

咪撚作野然後無限滑玻老屈呀

不如強姦埋人地全家D女人羅！
你想放火，不如燒你自己屋企啦

問下你popo 屋企人咪知囉
賤種

You are fake news
拉

太過離地啦，我地香港人打生打死，佢地就平行時空

唔識比錢買野飲？
5毛

每年發完夢例牌呢招
凌晨一兩點開po 帶風向
下面一堆p牌仔係度附和

有無咁撚多三毛洗地啊
我差唔差你果枝汽水做補給啊
我地打撚得爛佢間鋪頭，佢入面啲野就係臭嘅唔要得架啦
會唔會咁施尊降貴去飲去食啊
71入立會攞幾罐可樂都會擺得錢啦

唔可能去拎鋪頭入面啲野
同時唔相信手足會咁做，完

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

學警犬避答問題呀?

三你老母，只係而家有人話覺得有人拎都冇問題我先出聲，我都唔想有人拎

一堆p 中中

我地都驅左三個幾月㗎啦

股價出曬事

你今日拎汽水覺得冇錯
下次拎人地d錢去買裝都覺得冇錯啦
唔好令自己變成惡魔 用下腦

有人覺得有拎 = 真係有拎

我覺得你老母做雞係咪又等於你老母真係做開雞接客
講咩你都信
如果真係有手足拎野
cctvb 仲唔放大黎講
用下你個閪腦啦 三毛狗

驅逐紅企

用下你個閪腦啦
真係有拎 你覺得cctvb 會唔講？

71咪已經攞過 cctvb仲播埋個老闆話擺低d錢完全唔夠賠
開口就三毛前三毛後 正常d好冇

要理，唔係點會有隻字叫 出師有名
搶略既話我肯定一堆人走出黎割蓆

講真今日落過場都累
早d休息
由班鍵戰帶撚飽風向佢
早抖

有人覺得拎左無問題
同
有人覺得有拎

識唔識中文?大陸落尼唔識字呀?

最好放火燒
其實燒唔到人差一兩年監
冇乜分別

手足唔拎
中資垃圾舖都會話大家有拎

7.1 立會就係咁
藍尸文宣話手足影完相就偷左錢走

杯葛行動由和理非主導啦
唔好乜都要勇武做
勇武縱撚壞哂啲和理非

我同意 點打爆間鋪 都唔好拎人野

戇9 我有話唔贊成破壞咩
你跟本唔撚明個問題 我寧願你成間燒左佢好過
不過我唔同樓主 我絕對相信義士係唔會貪心
我頭先見有人發夢想人義助餐飯 好多人都主動出聲
所以跟本無必要拎

左右都係中資呢？

好撚多p牌仔 入晒黎
popo 你地同一招玩咁多次out晒啦

手足，文明有目標地破壞，唔好拎野飲！飲左成件事就比錯Focus，比位藍絲入。

幫佢畫下畫都好

大佬 我又唔係抺黑前線
我真係唔想你地咁講野 令到一班人覺得拎野係冇錯

支持
做野要有底線
唔好令自己都變成魔鬼

尼

p牌三毛你加油

你咪撚傻啦個觀感出黎一樣架炸，民意一早埋撚晒邊仲係到計較呢d 小事

技窮?剩係識玩捉字? 你都幾撚廢
我懷疑你前線都無撚上過呀,鍵戰

引晒d狗仔入嚟

屌 根本樓主想提大家要守住條底線
成班衝出黎話人係五毛

你而家講到前線有拎野仲唔係抹黑

哦 原來老屈前線偷野叫「守住條底線」

遵理老闆係咩警察乜會會長
學生唔係唔賀下嘛

咁梗係啦
邊有你p 牌三毛咁威威

但唔係應該人地郁手先郁手咩
人地搞黃店 咁先搞返藍絲店
人地而家冇搞黃店，但主動搞藍絲店
好似唔係咁理想

答我未呀
前線無偷野還無偷野
支拎偷野又係咩意思呀

你咪繼續focus 係屈前線到囉
我只係叫人思考當中既道理
冇撚指責過

等陣先
樓豬正係口講一樣前線偷野
咁就叫真相？
仲話你睇唔到但佢睇到
咁講撚曬啦

唉屌, 速成手快打錯字,又要比廢人捉字

又一件扮中立既柒頭
乜認自己差佬fans 失禮咩？

半夜開po

如果攞入面就變咗打劫架啦
國際戰線絕對唔可以咁樣

根本無人拎過汽水飲 咪撚屈
垃圾5毛post 半夜又係度帶風向

乜撚野剩係focus 係屈前線度
而家的確係你班賤種老屈前線偷野再無限打稻草人

強姦就話要factcheck 左先信
一條友講話前線有偷野就信？
就算有，你又知偷個個唔係臥底？

中國古代軍事學家孫武曾有「因糧於敵」的論述，並指出：「……食敵一鐘，當吾二十鐘；稈一石，當吾二十石。」(《孫子兵法‧作戰篇》)說明了取之於敵的優越性。

如果要做文宣要行先

推

你係咪出尼搞笑?

樓主出得呢個post就係老屈啦

喺佢啲貨貼文宣?
定係純粹整亂個場算

咁講啦, 只要實現到佢地短期內不能夠繼續營業就夠, 另外做之前亦要做好文宣先, 最好大大隻字貼係鋪頭前話俾人知佢衰咩而俾人拆

點解你唔諗下啲狗記者會係點

寧願大家都知佢指鹿為馬，都要保持核彈也不割!

你信佢啦
三毛狗作野屈前線咋

偷野係臥底啊仆街
你惡言相向 不如冷靜下啦
唔通鼓吹拎野係冇錯咩？

咁你唔現場提下？

有咩私利的確唔好
但可以拎D枱櫈雜物出黎做路障
無晒D枱櫈有幾日做唔到生意
到下星期又loop一次
咁先真正打擊到佢地

下次叫埋我-.- 我入去想拎錢

而家係冇任何前線拎過野
然後樓主就作野屈前線偷野 屌你老母

返去你老母個閪度思考下啦

你幾時答 支持拎野係無問題哩D言論姐?

以前就唔係暴徙, 宜家開始係..係未想真係變暴徙
今次差佬開實彈射F5學生COVER 左 周圍放火 爆鋪 既事
我都唔知叫好彩唔好彩......唉

中共以為衣食住行都由中資經營，香港人就直接間接出赤納稅的糧，無人反共，現在才知道咁做會蝕死的。

轉頭會有人話你潔癖就唔好出尼抗爭

呢幾個月就係示威者個朵夠好先可以去到呢步

仲撳錢？直接入去攞啦

你走火入魔？

敵方物資冇咩理由唔佔囉⋯⋯
你都拆左人間店 有咩分別？
如果將膠官私人財產整理埋佢地就真係叫入肉喇

我相信真係有上前線既手足,絕對唔會偷野
係到支持手足搶略既一定係鍵戰尼,
但估唔到竟然有D盲毛連鍵戰都唔屌盲撐,
好似狗隻PPRB咁

呢隻先係真五毛，大家小心畀呢隻狗帶風向

我支持你第一個做

#34334 HanaJ 五毛死全家

做多左啦屌你老母 呢個留言真係陰濕到仆街
做大陸人生意就要清算
不如飲東江水既都清算埋啦
利申 化妝品行家 其他人我唔知
莎莎個女一撚定係黃 姐係依家個佬細

全家係咪黃先？

好多手足屋企人都唔係黃架喎,你係咪要殺佢地全家?

收皮啦p牌仔 鬼撚到仆街
冇啦啦提莎莎 想啲手足下次中伏
污名化大家
手足老豆老母係藍 咁係咪要清算埋手足？！

建議下次手足可以將佢啲野掉出街比人，清算到佢地仲可以幫埋手足。

咪係，駛唔駛成個家族都要黃？
佢鍾意大陸人生意咪由佢
但好似美心吉野家呢啲加害港人另計

都冇人攞嘢飲

因為無圖無片無真相，所以831太子站無死人。
因為無圖無片無真相，所以今日無人拎嘢飲。

d仆街popo 又扮示威者
做埋d衰野又入示威者數

咪係，咪亂開戰線！

根本問題唔係做唔做大陸人生意
美國都同大陸做生意啦
唔通代表佢支持極權咩

咁樣同之前黑警用我地物資站既野有咩分別？個陣佢用我地啲物資！你又有冇份話佢係小偷？

屌 唔好落袋唔該
上次入立法會都有放低錢

落袋就變左另一件事

一蚊都唔好拎PLX
依個好重要

我地唔可以係搶掠

拆唔緊要 但唔好拎
因為要守道德線
唔係就輸緊

攞嘢食嘢飲真係聞所未聞
就算真你唔即場阻止？
唔好抹黑前線啦
唔好推btw

非常同意

唔好話佢係三毛
佢提出既破窗理論係真
"當一隻窗破左而唔及時修補可能將會有破壞者破壞更多的窗戶"

當出現任何搶掠行為 ,要及時制止 ,不然引發破窗效應

啱，拆+破壞舖：可接受
偷舖食物+偷貨物：暴徒行為，失去當初五大訴求嘅原來宗旨，已偏

同意

睇返下 yellow vest
佢哋民意反彈都有呢個原因
破壞就算
攞野就變賊
有手足連飯都唔想俾人請
無錢開飯我地有飯卷
無論做臭自己個朵
我地都要顧及自己既初衷同形象

agree

你要勤佢唔好

推

破窗效應
"當一隻窗破左而唔及時修補可能將會有破壞者破壞更多的窗戶"
當出現任何搶掠行為 ,要及時制止 ,不然引發破窗效應

無錯

你老母比狗屌,死五毛

上面有人話發夢見到

將入面既財物燒晒佢更有代表性

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

咪係
為左飲杯野令成件事變質你覺得值得咩？
為咗一杯野令自己變賊又值得咩？

個朵臭無話外媒外國唔幫
就連本地既淺黃都未必接受
甚至深黃
呢D係價值觀問題

連登好多哩D鍵戰
唔知咩居心

物資點解唔用
拎住個光環但無裝備
講緊係野飲wo
唔係名牌袋 唔係可以變換番金錢既野
有需要飲咪飲

總之有用物資 拎
你淋彈都要水啦

只針對目標，不搶掠，並正視聽

你咁諗姐 對家就會話我地係賊

一定要有文宣支持，如果唔係啲人唔會明。。。

屌你咪on9
冇錢係唔係去攞呀？
係嘅你去含撚死開做返你個藍屍

無野架，放低錢咪得囉

拆舖比同狗打著數

只要有流動物資站+飲品充足供應，唔信會有你口中既事情發生囉

同意呀，咁你爆完佢玻璃有冇擺返幾舊
柒少陣啦，對敵人仁慈即係對自己殘忍
7月1有手足入立會係入邊拎汽水飲放低左錢，d藍屍都覺得你地比唔足錢呀，仲要拎光環跳閘又洗唔洗放低廿蚊先呀